\section{Εισαγωγή}

Το παρόν έγγραφο είναι η αναφορά του δεύτερου εργαστηρίου στο μάθημα Μικροεπεξεργαστές και Περιφερειακά. Στο δεύτερο εργαστήριο μας δόθηκε κώδικας που συνδυάζει τον simulator του εργαλείου Keil με το εργαλείο redBlocks στο οποίο έγινε προσομοίωση των φυσικών στοιχείων (οθόνη, leds, διακόπτες κλπ.). Ο κώδικας αφορούσε τη λειτουργία ενός αυτόματου πωλητή (vending machine). Μας ζητήθηκε να τροποποιήσουμε κώδικα ώστε να προσθέσουμε δύο λειτουργικότητες, την προσθήκη ενός κουμπιού με το πάτημα του οποίου εκκινείται η λειτουργία του πωλητή και τον υπολογισμό των ρέστων που θα πρέπει να πάρει ο χρήστης στο τέλος της αγοράς. Με τον συνδυασμό των εργαλείων είναι δυνατή η προσομοίωση και ο έλεγχος του project συνολικά.

Ο κώδικας είναι διαθέσιμος στα συνημμένα καθώς και στο Gitlab repository \href{https://gitlab.com/apostolof-ece-auth-gr/microprocessors-and-peripherals-2021}{εδώ}.
